點解wifi100mb都冇？求救

用網上行1000mb,直插電腦Speedtest 有6xx-7xxmb,但係插router wifi得8x mb，點解會咁
Router係linksys mr8300
幫下手

用5GHz試

試過都係一樣

你用咩野機測速

iPhone 6s

網上行部modem 除咗駁你部linksys，有冇駁其他野？
部linksys有冇入過去set岩野？ 或試下其他2.4/5G channel 睇睇

Lan 線係咪cat5e/cat6

router壞

reset 個 router再試下

win10 setting要set最大速度，之前見網上行師傅在我部電腦set過

6s你有冇查清楚你部電話最高速度

冇駁其他野喇2.4/5g都係set名同pw,冇第二d野較

個師傅俾既條Cat5e

6s應該最高可以支援300mb?

你開個aida 睇下自己個wifi 晶片咩型號check下

如果你屋企成千呎, 你拎到好遠黎試/ 多牆擋住黎試一定慢
擺係router附近試下去唔去到大約300MB速度
唔得RESET過部router, 升router個Firmware再試

我直情係個router隔離試

咩黎架，點開？係電話開？

300mbps只係理論最大值

即係80幾mb係正常？

分開名啦 唔係你點知部機連緊邊個

2.4同5分左喇，唔同名的

但你modem插router都5e？

係呀，得一條線

你睇下你個WiFi 係未set 802.1ac
睇埋你部電話連梗係未802.1ac 個SSN
再睇埋Mbps 定 mbps